同日本人做野真係會激撚死

年紀稍為大小小個d
3X歲左右
又要面, 又固執, 又唔肯表達意見
成撚日黑面, 問佢嬲乜春
十問九唔應
下冊一千字.......

樓主講多啲？

樓主可否講多d
小弟身在日本搵緊工

d 人際關係真係好難搞
夾佢做野好似要求佢幫你做野咁